====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: C ' est ainsi qu ' il a eu l ' idée , à une époque où l ' atelier traversait une période creuse , fin 2008-début 2009 , de demander à chacun de réaliser des « Carnets de projet » , à défaut d ' avoir à dessiner des projets .
Entity Name (Type) :: Carnets de projet (MISC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Carnets de projet (MISC)
Total entitiy counts: 1

